頭戴式耳機 你點揀

有得揀 大家點揀
主要聽香港流行曲 同着重人聲

Shure AONIC 50
Sennheiser 無線耳機 PXC550-II
Sennheiser MOMENTUM Wireless (第三代)
Sony 無線降躁耳機 WH-1000XM4

HD6XX Hifiman Sundara

其他都唔使買

airPods Max

佢應該要出街聽歌用

咁就得QC35揀 出街無一隻聽得落耳 求撚其揀隻隔音好咪算

Shure 同 Sony ANC 都okay
去耳機舖試試佢先啦

如果唔拎出街 HD6XX Hifiman Sundara 最好 ?如果2K左右 budget

QC35

可能我頭大又兜風耳，其他冇一隻戴得舒服，就算bose 700 都係

係

不過唔好喺香港買 代理食水深到

依個suggestion幾好不過 hifiman 對新手黎講要買amp
推介埋 drop既58x